當講起國泰你地會諗到啲咩

如題

因管理不善..........

飛雞

魚翅

pp

做咩 你要交功課上嚟問人幫你集思廣益？

我會諗起本土 安全 專業 可靠 多航點 旅行首選